屌你政府咪撚痴線啦，會斷橋架ｏｎ９

你咁樣加loading 就算依家唔斷
壓撚住彎左個結構
十年八年後斷你就仆街
你睇上個月無錫斷橋都係咁
用下腦啦大佬呀
會死人架

政府不知幾想你死

政府搵幾個工程師話係示威者既魔水導致結構出問題

你吹得佢漲？

十年八年後可能中大都冇左，唔好諗咁多住

係我支持呀

共產黨幾時驚過斷橋

共產黨一向斷橋當食生菜

你係工程師?

變大中大（大湾區香港中文大学）

冇埋香港呢個字

推

啱

是撚但喇，沙中線沉降都冇乜所謂用住先喇，第時d嘢嘛第時再算咯，萬一真係有事你嘛嘈當屆正苦咯，關我咩事遮

軍師

十年後支那已經唔需要香港，到時成個香港炸哂做焦土

常識黎架wo,唔洗工程師呀嘛

張圖見到有10粒石屎躉，呢d野一粒2噸幾，果度廿幾噸，平均分佈都還好，但佢就係集中擺一排，唔多唔少一定有影響

傻啦到時人地大湾區中文大学係全國頭十學府，香港人只配讀大中大呢啲三流學店

政府心諗冧撚仲好
起條密封冇得再掉野落下面

你係咪以為自己好撚醒呢？

燒撚完唔做inspection , 唔計數直接加loading 上去得架咩？

要奶一定係政府奶

利伸： 工程師

爆大先

可以受幾耐力

普通行人預5kPa
佢舊石屎大概高2m
24.5 x 2m =49kPa
1823 投訴

佢哋講大話咁叻到時實搵到藉口解釋

Civil手足召喚)))
Btw

深度分析，大家可以都睇下

呢啲叫唔叫僭建

最佳例子二噁英

中大人遲下返下揼石仔啦 揼完要好好處理啲碎石

佢根本就想整冧佢

斷咗真係永久rb

到時就係下一任嘅事
都話佢地帶頭攬炒..

唔夠高
起碼高到投石機做唔到野

本身坐沙中線都可能會死
何況條橋

會用腦既就唔係政府啦

有冇數據撚可以計吓條橋頂唔頂到

好多嚿加埋, 個loading好大下wor

十年八年後中共已經冇咗 到時詳細檢查

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

共產黨天賦點點滿曬斷橋水浸同冧樓

直頭變左 中国大學 (中大）

好奇一問，條橋個臨界點係幾重會冧？

正苦理9你死人冧樓呀

1.6倍Live Load

會唔會搵堆手足上去玩歡樂滿東華，佢就係地裂？
一個60kg, 搵100個都6噸, 純9 up

政府而家驚奶野架咩
瞓咗幾耐？

佢就係想你死

係下面搭車揸車經過都咪話唔驚

好驚害到市民政府收手啦好嗎

如果放係橋邊 或是柱面，未必會斷
Loading 直落pile/ fdn

最多沈降

一通車 超重車 巴士 日日咁震條橋 我唔敢諗
有冇工程人出黎講解

除非好大loading ,咁條柱就有機會彎>冧

其他正苦先喺最想攬炒個個

Be water

但手足會不斷走動而舊石就唔會 加上手足都企滿條橋 咁就唔會得一個受力點

舊石唔放中間放邊位咪ok 因為都係F x d

利申鳩up

無端端同一個位食多左200kN load
會唔會有好勁既differential settlement#dog
咁如果係條橋既midspan食多200kN唔知個moment會大左幾多呢

1舊一噸
12舊12噸
屌你老母平時loading係頂人行
屌你而家頂咁撚多
講出黎果個有無腦架？

等睇archi計完數話唔得
然後政府搬龍門

屌你老味仲話工程師連我講咩都未明

政府係唔驚奶都好，但你起碼手頭上多一碼子彈囉

咩都話政府唔怕奶，唔洗討論任何野，直接所有核彈post 都話政府唔怕奶end topic

斷咗=唔會重起=天險已失

u mean 瀨落去魔水到嘛。

咁結構有問題你仲加load?

政府派咗人去睇條橋安全先
個陣唔發現
到放完石 先有問題出現
咁係邊個問題？

跟住再話係示威者嘅責任

屌，仲有污染都係點滿㗎

救命 啲人係咪睇唔明
意思係話正常要inspection計數先加loading
所以咪責任喺政府度

係都 eng 關archi 仔咩事

老實講都係架
你睇到而家都係人民自己鬧黎鬧去之嘛
搞左咗多野，客觀黎睇成個政府政權穩固咗

條橋好似係比車行？

要斷就要斷港珠澳大橋啦
搞9我地 唉
中國之光屌佢老母

依家咁仲危險
行吐露港？不了

應該係eva? 所以用車路計？

沙中都由得佢, 中大條橋仔邊個理

但果條係行車橋黎？

CLS

有機會D石唔係橋面
近中大一面有幅擋土場,
有冇巴打有其他角度嘅相

係呀

唔知係咪EVA
但應該係用HA HB loading 去計

HyD 係用Ha Hb load呀

兩舊都係 5ton
你一架中型貨車都已5ton 啦

政府話知你

你睇沙中線都係咁啦，斷橋？小兒科啦

咁真係睇下佢放邊個位
睇下係咪SUPPORT位

有冇得投訴？

佢不知幾想你死

就係想你地死 屌垃圾政府

呢句真

大灣區寶安縣中文大學

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

斷左就變官方rb

政府擺舊石上去 冧橋 關中大仔咩事 摸不著頭腦

如果過兩日就斷呢

垃圾政府

條橋行車嘅其實

完全摸不著頭腦點解斷橋會入我哋政府數

點拎過去啊大佬...

有冇搵RSE 簽名先放

就係想斷橋

Dklm

你啱

唔斷點屈示威者
唔斷點送錢比中資駛
一石二鳥得左

利申：攻情屍

傻的嗎？

Overload，就算唔斷都會出現沉降

呀大連點用八達通入閘都唔識可以點

正常就係for 行人橋就2kpa x Ac (area)x 1.6(factor of safety)

Punching shear

一舊1m3磚係2.45噸

睇下邊個咁唔好彩

叻仔

唔明個用意

假如 有手足 再佔中大

條橋唔撚洗守都得

守少個大路仲好

但就可以一直封佢路

放咩位置好係無乜圖片度睇到…
不過防人哋丟雜物，我放兩條梯丟完都好快手走人啦。兩層高，每舊石好似一米高少少咋

十年八年當官個班都無得做啦
佢理得你 又唔便咩飛

感覺好似細路仔爭玩具爭唔贏就整爛佢
攬炒得咁小學雞都有嘅

你地都講話要放棄你呢一整代既人, 罷明就係想你死, 不過政府無諗過原來每日150既代價原來大部份後代都係暴徒黎

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

巴打應該有返啲年紀

訓左 做左d 乜？

我都睇到r哂頭

城大個天花冧左
成棟樓要拆都無人被追究
驚西咩冧咪冧
你走去追究小心被浮屍呀
咩時勢

佢係咪工程師我唔清楚
但我好肯定你係智障
仲要係嚴重智力障礙

一般橋面可頂至少7.5kPa 壓力 (無check 圖）

自己計

推
黑心政府企圖陷害使用二號橋市民

12舊，24500 * 12 / 6 = 49kPa

利申 數佬唔識engine野

1粒 = 2 ton = 20 kN
2 粒疊高咗 = 兩倍
8粒 = 160 kN

有無腦架？

睇清楚，佢放既位係近學校，橋係夠力頂的，佢咁做係等手足出唔到去set路障，所以有無咩方法可以移動到去橋頭？

識咁諗就唔係政府
反正啲豬個個返學返工要路過啲橋，出事就啱撚曬
叫得醒就叫醒，叫唔醒冇計

邊撚個咁黑仔要簽呢單屎

唔會係A直頭公司掛

大機會冇搵RSE 邊有人肯簽啊

叫佢回應，斷橋變習慣

Push

google keyword search
中大二號橋石躉封

如果五毛有少少常識，就唔會成日畀人屌

Blocked

佢有留係隙比人過喎好似

同埋 佢只係升高咗個橋面
身手好嘅 真係梯都唔洗都爬到上去

。你啱

喂其實幾時起架

斷撚左又起過，GDP GOGOGO

就係想佢斷呀ching,斷左先有得屈

政府奶雜種鞋底奶到雪雪聲
不知幾想香港人死 最好條橋聽日就冧
要幫香港換血呀

深圳中文大學

斷橋嚟講 大陸係專家

佢地好耐之前已經實行左目測睇結構

咁大條港豬橋都咁，呢條橋仔用天橋傳心師都夠

如果繼續放多啲石頭上去，會唔會即斷㗎？

政府而家係你面前姦你老婆都可以講成保護佢，佢點樣奶

推。

政府: so?

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 教大家

My TG

會唔會聽日就斷咗然後就封咗吐露港

同路政署投訴？

有腦嘅就唔係政府啦

香港警察同80,90,00後關係搞到依家完全破裂，呢3代人勢不兩立，往後佢哋喺香港點生活？香港警察真是傻。

有無諗過，可以點移向橋頭，拎埋橋主導權？

你件事嘅前提下係政府仲有良心

佢就係想咁

唔識野仲咁多野講

ON9仔真係ON9仔
你以為大陸呀

政府乜都會賴哂落示威者到
佢地係唔會錯...

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

ok

大埔封城係政府拖咗幾十年冇做東鐵線地下化嘅報應黎

一架巴士好似都差唔多
仲要得6個點掂地

斷左咪岩
壓爆條橋塞住東鐵吐露港

政府不知幾想佢斷，跟住拆埋。

其實應該頂到
佢放D石喺 橋既頭尾
所以唔會整到太大令佢彎（Bending)既力
主要增加既係剪力(shear)
而剪力通常計橋果陣 係有比較多淨
所以雖然2m石 係比之前多左廿倍loading
不過有可能冇事 計唔掂數仲有safety factor

所以唔好集中D石去橋中間 真係死人
由佢喺度比較好

Archi 仔識閪計咩

佢理撚得你
佢想做就做

有冇諗過佢就係想斷橋

Sorry 望返條橋係行重形車既
Loading 應該預成40kPa
岩岩好2m石既重量
可以放心

獻醜不如藏拙啦

了解左靜荷重同埋動荷重先

斷左咪用番幾十億幫你再起番囉

老實講你真係覺得佢care 會死人咩?

斷左係咪仲易守

成條橋訓係吐露港做rb

搵人整走佢啦